觀塘區真係好恐怖

藍絲廢老痴線撚聚居地
瑞和街被罪惡佔領
搭巴士會有針
連敢x人嘅港父蛇都唔敢去Megabox
凱晴做嘢未

波台手足幾時組隊光復觀塘

凱晴幫我含緊
聽日先做野

侮辱手足
拉

我係警察
一定要拉晒你班撚樣

瑞和街班阿嬸唔知係咪唔俾叫霸王雞，搞到黑警掃場

呢塊爛地就施捨俾藍絲算啦